原本大數據+寡頭獨裁真係屈機

而家維尼攪d咁嘅野真係天滅中共

冰凍三尺非一日之寒。科技係推動咗，加快咗進程，遲下5G技術普及曬，仲屈機，到時真係做到李生咁90歲先退休都得

我覺得有120，而家先六十幾，維尼又有仔生

最大鑊咁樣就有人爭，一爭就亂。